lihkg 大戰 中學雞page 現場報導

咩game
小學時好似係親戚屋企玩過 好懷念

Lf2

金庸群俠傳

巨商

gta

lol

乜都冇，報乜撚野導

只係一班中學雞攻打另一班中學雞

張圖好耐冇見

war3

我唔好絲物，唔好腳

反而中意睇熱狗點屈木民青